強烈呼籲香港女士勿攜帶M巾出街

白色太陽槍俗稱white sun gun被列入攻擊性武器
強烈呼籲女士勿攜帶M巾上街，以免觸犯法例

10/10

笑死

下次唔小心「飛」啲m巾比popo幫佢地戒賭

幾多年冇聽過呢個叫法...

Push

最好用過，放幾日
仲勁過雞蛋

古有指鹿為馬
現有指筆為槍
已經腐敗到一個點

唔準你咁講呀！
而家所有教師都藏有攻擊性武器
全港所有學校已經變成武器庫

我本人強烈譴責！

此風不可長

帶… 梗係帶
帶用過嘅
掉落去

最好有血塊多d痴力

請各位女性唔好帶胸出街 攻擊性武器黎 有機會俾人告襲警

利申日日都帶緊兩個出街 好驚俾人捉

其實呢 有血塊唔係健康 再者 係冇黏性

唔係wor 我係絲 我嗰啲血塊堅黏黏地
可能我身體唔好啦咁

咁岩我依家真係黎緊m..啲味仲腥腥地

記得千祈唔好周圍掉呀
掉親人個頭就唔好啦

正